[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (126)

正評贏錢

lm

慢

屌阿積12c 未

差1角啊

皮已正

曼城11c ok?

ajax c 停30min

molamola

一入撚完就唔撚刷

屌你老母森多個場肯開大未

爆完我10.5s就停
有冇咁黑

比多兩角係咪咁撚難

拉素ng有無同路

Mc 2 more corners plz

有

鏝狗叫你刷角好似攞你命咁

非洲盃點賭？

Mo la mo la

森多快入波仆街

真係抵佢輸

高蛇終於唔中

奇蹟連c喇愛字頭 最域

試下正評 唔想豬

烏雞追和我做雞

唔刷點破蛋

好 輸70 嗰兩c都唔比埋

一跟貧巴就豬左 黑住左貧巴
對唔住

俾多1c啦

高士路破燈號

1. 飛燕諾 半場入球大
2. 愛斯賓奴 下一隊入球 第二球
3. 華倫西亞 即場 2.5/3 入球大
4. 卡利亞里 下一隊入球 第4球
5. 飛燕諾 即場 0.5/1 入球大
6. 飛燕諾 即場 1.5/2 入球大
7. 川迪 半場入球大
8. 阿特蘭大 第一隊入球
9. 阿積士 即場 12.5 角球大
10. 羅馬 即場 1.5/2 入球大

Gun again

高士路時間
未完場冇錢跟

看到pattern了

烏癲尼斯請立即追和

尼斯一球 拉素一球啦屌

曼城隊波真係比狗屌 又垃圾比人炒 又刷唔到角
有乜撚野用

叫親尼斯都係食屎狗

Agger

烏癲尼斯同尼斯入未

鏝比人炒4粒

後備入黎都有得執

抵你啦垃圾鏝唔刷角比人4:0

羅馬2.5大啦屌 我即刻CASH OUT唔賭

napoli 入多粒之後冰封就夠

簡直係笑話鏝城

盤又輸角又輸

屌
又話補4分鐘點解仲入波

巴禾比人射穿大細 好撚醜怪

是日終極笑話 鏝

我睇唔中啫
sorry

人地18歲半就係英超入波,不得了

垃圾曼輸4粒

森多求你開大

真係好垃圾

尼斯入未呀屌

拉素重有一球

仆街好撚嬲
夠鐘都仲輸

屌你老母森多你個半一盤，，入拉賤人

希望係拉素

鏝輸獌都會輸（好似係）

我想問下賽前愛記定MC係上盤？

之後個3場會中架貧巴

拉素比多球黎啦

仲期望佢會擋出底線

對唔住 雖然係事後撚 但輸左咁多日終於一鋪番哂黎 激動得濟

大家記住買我曼

派我？

派我

好波呀

我

錢係會送俾有膽既人

抵贏

派me ok?

想all in曼聯 見佢落飛
btw...曼城比狗屌

俾人咁炒法
我都冇哂信心
未買嘅話就停一停

曼有冇e巴

咁都夠膽買1K... 抵你贏

派

同大家講個笑話 曼城

ha

真係抵佢嬴, 100都嫌多

拉12m

烏雞賤人追和未

原本駕得濟想all in

拉素2:1

屌你森多送分

全日最賤就係意甲烏雞

點樣抽人 有無師兄教 呢d咁好運一定要派

足球先生我副身家係你身上 認真少少

頂撚住未撚再入了

Lm

仆街拉素都cup
鏝

又輸12碼

留名

鏝得唔得

留名了

求派

留

拉素羅馬再整多粒
仆街尼斯捨得入未

抽我

5場意甲，就係買中森多上盤，其他領先緊

派me

森多利亞隊西波好撚鐘意0-0

無時間啦尼斯 入一球收工啦

輸4球無得怨wo師兄，但烏雞係僅僅輸一球唔上唔落，好唔抵

我吧!

因為都要追番條數 我抽3位師兄出黎 每位派$100 好嘛？

有冇ching 要利

尼斯係咪踢完半季開始收皮

好就我

好

愈回愈愛

Me

入一粒走咗個盤都算

好 希望中我

Lukakuuuuuuuuuuuu

多謝

55

羅馬開大未

好興趣 又有人派

移民巴 2x1 曼X威 ok?

依個真

雙紅會開波前覆呢個post 之後我再抽

馬會咪又係拎去做善事

跳樓森多上盤

尼斯入未 屌

威 對賽未贏過都讓

唉屌, 3X1差呢場大, 睇黎都凍過水

睇365比人禁屌

我覺得ok
但啱啱俾人炒完

都叫仲有20分鐘 開了嘅

信你 跟左

支持

拉素真係有多球

無買

留名但唔好抽我 支持巴打

阿爾及利亞有冇伏

me

我都買d 放心

無時間啦 入啦尼斯

ME

我
輸到冚家剷

貧巴今晚剩低點睇
皇馬祖記摩哥都唔錯但好似讓太少

尼斯入未

今晚唔答啦
狀態好似麻麻
廢事害人

Mk 欣

邊度有財仔借

我all in左d

LM

All in左d
咁仲係咪all in

half in

獌會戰勝歸來

無巴神既尼斯真係買唔過

移民巴多謝

尼斯入未呀仆街

Yes
有冇人買e場，我e家好緊張

阿特絕殺是夢嗎。

得9射

上帝教我睇盤系列
1. 尼卡沙 [0/-0.5]
2. 紐卡素噴射機 [0/-0.5]
3. 智利 [-1]
4. 愛斯賓奴 [+0.5/+1]
5. 熱拿亞 [0]
6. 飛燕諾 [-1/-1.5]
7. 川迪 [0/+0.5]
8. 曼城 [-0.5/-1]
9. 艾拉維斯 [+0.5/+1]
10. 利物浦 [0/+0.5]

曼聯曼聯

我都想阿特追和

👻抽me plz

洗撚完碗都未撚入波正仆街

低水都要買啦切爾達ng

係味個個賭雙紅會，冇人賭e場

拉素羅馬尼斯切爾達

Lm thx

入一球走盤都偷笑

主場踢撚到成pat 屎咁 垃圾尼斯

冇人 買利記？

半一轉左一球盤低水，係咪贏到

羅馬唔入比人入啦

呢樣真 駁走盤

落去入錢啦

烏甸個盤得返一半錢

好撚多錢？

買曼聯既朋友們 條路自己揀，仆街可以喊，眼淚自己抹
自己既人生 自己選擇

切爾達號

琴日克羅地亞

利記回飛回到癲
我買客+1 @1.68
1.74 又入左
宜家1.82
仲入唔入

你嚇我唔到

一定唔買曼

抽me

意假唔係好興絕殺架咩！！

拿波里3-0

羅馬/烏雞比多球

尋晚果場濕9場事離咋嘛，克羅係咪出二線兵

戶口又得番31蚊

napoli頂住

利記係咪愈回愈愛

Ok

羅馬

貧巴 曼聯 角大點睇 thx

屌 仲想買利

嚇死，以為被絕殺

開唔到大

獌4424屌打猁

高蛇 pattern

森多18射0入//,屌你老母

Jump

切柒達半主派2個$100

即係下場會中

等睇獌4424 古天妓放多次大假

0:0

尼斯正垃圾 以後唔撚買法甲
未撚中過

阿特 求下你追和

agger

MEMEME

及利亞

買利算

補時補到22啦唉

今場我一個都入2粒 曼聯100%

烏龍ok?

猁1-0!!!!!!!!!!!

利物浦又著瑩光綠
又豬

唉咁都3：1

已入利+1

拉素明明10c

拉素食角？

7218 15-01-2017
21:54 讓球 星期日 12 森多利亞 (主) 對 安玻里 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.99 $1000

$1,000.00

7215 15-01-2017
21:26 讓球 星期日 6 愛華頓 (主) 對 曼城 (客)
主 [+0.5/+1] @ 1.91 $930

$930.00 $1,776.30

多撚手仲要倒輸

無開到第10個

屌球證 開埋個角呀 明明角

我曼靠晒你喇

切菜快入

拿玻里

場投波悶到仆街

卡斯佩拉係咪痴線 阻人派＄燒春袋啦

利x 法甲大x 非洲大

馬會比利受讓即刻尻縮

同路

2世入波未

拿玻里西姐

有冇獌LINK

ch3

停角呀屌

威曼

90+ 12m
唉

英超全角細.最後一場...?

無有線

大到仆街

里昂係咪on9

屌佢老母

搞乜

半場會和，放心

幫大家gel卡昂

比人入

津巴屌打。。。

我冇睇呢場但想買就已經封住盤

擺烏龍

做乜

上次對賽得4角
今場仲唔撚開大

津巴咁快換人？

1:0

goal

三隊主入 曼狗

威廉二世 0-0 NEC尼美根
曼聯 0-0 利物浦
卡昂 1-0 里昂

全大PLEASE

三份一人工阿爾，食全格呀要

三場都要撚左上盤

Liverpool theory

幫你叫下

一樣

想我利記輸?
難D

頭2場同路

里昂打靶仔，反Cup啦

1:1

屌 1:1

有冇咁快1:1

獌比人攻到狗咁

Fuck假波

開個讓和黎

非。假 。NBA

魔鬼隊無咁勁架

唔針唔掂啦今次 屌

重有時間唔驚，定啲

無人既

屌你咩死黑鬼,我買撚左細架

阿要贏2粒

我又出下水先
下一隊入球
利記

星期日晚一向係咁

切爾達係咪冇柒頭?

卡昂 曼聯cashed

針左

你要求都幾低

主ng

切爾達會贏
利記定律 對強隊先會勁

跟

曼聯禁屌

對里昂反cup未

里昂廢撚到

agree, hope so

又黎世界級停角

sor 最聯非強隊

I hope so,但佢的確被吹奏成強隊

切爾ng
1.44→1.66

Penalty

我利十二碼

12m

要中了

shit....

利1:0

jump

笑死

利市5-0曼市

皓賢出水

1:利記FG

仲有1.96 派錢

獌未過數比球證？

勁

曼市雙辣

卡昂2-0

Jump...

今次含得

pogba買左幾多

Diu

88all

1：2津

全部都輸 三場波一齊12碼

3場波全部中對家
JUMP

非假

皓賢出水

1:利記FG
2:利記NG+ 客勝

荷甲一粒都無

jump 得

以後唔會再買黑鬼盃

曼會反cup

食屎狗

假撚到，唔撚賭

same here

試水溫
Ng津 利 里

曼聯追和反cup叫爆區

津巴屌打 NG 送錢

大船全部 入水中

準備65分鐘切爾達fg

屌你老母非洲波

笑。。

我想哭

切爾兩球呀

威廉二世入未

唔會有米神

笑死有個買左1/3人工食左未

威曼里

高蛇仲有無水

要追數就快啲入津巴布，公主話我聽，已經過左數，必勝

先上半場仲有價講

仲有十蚊可以跟

星期日d波好反常

阿爾係咪比津巴屌打，有冇人睇緊

普巴條撚樣想打架咁款
踢波啦仆街

係

卡昂2-1

有無人有順link

補飛等收

冇眼睇 訓教 鏝獌我屌你

要買就快，值得allin

唔似 都幾正常
意甲英超葡超都好似

普巴好矛

駙馬爺

咁多C

今日自己貼嘅波斜撚晒

威里曼

拯救蒼生，人人有責

道巴呢

加多場艾拉 紅左特別勁

切爾入啦

里昂cup佢老父母

真係守尾門英超角大

下半應該會

天地借法 切爾達入爆佢

十卜

切爾達入未

曼聯即場反勝？

最多和咋，要追數真係買津，公主真係過左數

不了

11打10都入唔到

津巴布韋都識贏波

卡昂下盤cashed

過左數 粒鑽石大撚過你部手機

米神好撚勁呀

最多和

米努列上身

上撚哂身

阿爾及利亞 成堆球王打假

雙紅會好易有紅牌

切爾入未

普巴啦

人地10個企哂禁區都真係冇計

米勞列果種勁

不了 應該係利記個邊紅

紅撚埋都唔入 洗唔洗紅哂對面咁多個啊 仆街

咪就係 入波啦 屌

gel gel gel
gel乜撚野姐

[19]卡昂 2-2 里昂[4]

good

利盤 gel

話左半和

里昂真係完半場追和
咁阿爾及里亞呢

gel 你老母

gelgelgel

皓賢出水

1:利記FG

2:利記NG+ 客勝

3. 伊巴[0]

4.皇家馬德里[0/-0.5]

信我講啦，公主真係過左數，allin 左聽日就可以上樓啦

Gel乜撚呀

曼識撚入咩

gel頭撚

完全同路，希望一齊中

買咩

又要jump

津win

切柒達打多個都入唔到我可以撘定車去ifc準備針了

是但比番d 12碼切耳啊。曼啊 Leon 同william啦⋯⋯ 場場都係對家12碼 邊好玩架

個公主靚唔靚？

唔好再講

切爾達

阿爾能反cup嗎

切一粒，獌反cup

btw津巴布韋公主係咪讀shitty嗰個?
定我真心咗

陰搓陽銼（高登會員編號：202472），高登討論區會員，熱衷於網球、足球、美國劇集。2011年2月，在高登發文，自稱被津巴布韋總統在香港城市大學讀書的女兒 Mugabe Bona 看中，一眾巴打瘋狂祝福，紛紛聲援當「駙馬爺」和成為總統繼承人。後來先後獲2月和3月的每月之星第5名和第6名。

點解博到12m岩岩無睇
黑哨？

里昂 曼聯

比人屌打

屌老母切耳達成個半場打多個都入唔到

成個月冇賭波，一賭就比場空歡喜我

王馬今晚得嗎 讓平半太少 得40場未豬過

Lyon i love you

非洲d強 隊個個身光頸靚
個個都想拿拿聲翻歸

西維主埸王，平半超低水合理嘅

你唔好咁大聲，佢最憎人話佢讀 shitty
上次口快快講錯，佢叫左佢個保鏢...後入左

有冇巴打對面咩料子咁猛

艾拉NG

不了 切ng

last 10mins

真係非洲佬等大賽脫貧

紅一件多數冇波入 澳職中過幾次伏

6黃1紅

Assasin's Creed

咩招數

紅得

直接比12m算啦。。屌。

上樓靠佢

茅撚到
打起上嚟我利死幾多件

普巴：妖你老母

點解無黃牌

直紅都得啦仲黃牌

切爾達fg

係咪開波前比人串

1-0

快啦入一球有幾難

劇本

Goal

最高身價水貨

買左黃嘛

1:0 大家綠字

切左巴打唔洗jump住

終於識入波 唔入比人入嗎

切爾達廢到爭啲輸

作為曼迷 ng都係要買利記

肥仔要出黎了

屌又唔見員買森多絕殺

紅左開始對面就有角

痢又開了

切爾達全桐ok?

上左樓未？

朗肥換走卡域克
摩連奴唔想贏

博格巴

利會贏。

荷甲係咪訓撚著左呀

咁都jer

要JUMP了 IFC見

賭波不JER人 賭來幹什麼

利記NG 未?

準備曼反cup

平時又唔見利咁勁。。。

切爾達會和

曼利邊個佔優？

因為這隊是利

你地係唔係希病 敏感到咁呀
1:0
你買左鄧你地開心都唔得？

打曼緊係啦 你估對新特蘭咩

各位快買津，岩岩公主又過左100萬

今埸應該咩中位數都開角大

咪撚on9 啦你啦

ok
下一場先

利記對強隊真係掂架 話就話係射12碼先0-1 但你地睇住嚟啦

利ng有無同路

垃圾切耳奇蹟半格

10c

屌你 反駁啦 on999咁
好似好撚嬲 食屎啦

里威曼

搵到知音

買里昂抵玩d

買利賭的不是運不是眼光不是技術分析

而是一個心臟

若要生活好

中過幾次伏了。。。

伊巴買得過

有冇人理下阿爾及利亞

收一條飛派一個100兩條飛兩個100

似下一球

9.5 cashed

兩隊我都想買 但利高水d

公主入左數，津必贏，要脫貧就快

心淡

下盤平安鐘正式啟動

獌10.5b gel

已經想熄機訓

里

里昂cup呀

快啲用2/3人工補飛啦，係咁落飛唔

等緊劇本波

垃圾leon慢同William 入未啊

獌cup

荷甲又唔入
獌又輸緊球
場非洲場又係 要JUMP了

一拎完錢就咁好撚邪

10.5cashed

唉

古天樂要出黎收曼皮了

皇馬都唔知買唔買好 想買1K追數

我又係今日拎 拎完未綠過咁濟..

皇馬買大

要對攻了

2.5 all in

Leon cup好冇呀

唉 真係好邪·······

呢幾日拎左三次 今日輸左1k

認同

3：2....

卡昂3-2

度快啲cup

個球證都唔夠膽吹 幾次要吹都無吹到 屌

卡昂cashed!

噓

.....

完了吧。。。

威比人入埋唉屌

屌你老母4穿5 4關都爆撚曬

same

除左贏左場澳職就無再贏過

痴能線lyon

原來仲差8點個場

阿爾及利亞

換個角度撚 係好事黎 好過輸四注單頭

信我 NBA黎

非洲佬打假波

威獌反CUP 抽一個派100

利記啪啪啪利記啪啪啪

阿爾ng

Lyon mu真係冇眼睇

唔撚賭
阿爾中伏揮手區

Leon

輪幾多？

500

紅肥仔啦

黎明

里昂幫幫牛啦

威獌阿爾反cup 抽多個派100

雙曼今晚

你老尾 贏緊仲訓地

Leon cup到我唔打j一星期

大多你一個禮拜

入波未呀屌你

搵人打？

我都想阿爾反cup

杯先啦

輸100K 200 蚊利記起機啦

里昂 阿爾 累死唔少人

卡昂cashed 起飛了

同路
輸左95k

輸到冇晒感覺

3:3先啦屌

Gg

伊巴

屌我個NG 呀

係
準備返狗會追數

獌又換爆炸頭

下一隊入球利

點解西維爾個場會有盤閉既

唔撚再買非洲盃

已經放棄左

阿爾仲唔換人，屌佢老母

點解冇

我朋友曾經講過 玩耐左 賭波只係數字遊戲

依家輸到無咩知覺 好有共鳴

agree.....

0-1

E巴

睇怕希杭又比我燈死左了

咁快！！！

希杭

E巴 2345

出黎啦

cup 佢啦馬列斯朋友隊

唔好貪心

贏就得

0-1到完場

皓賢出水

1:利記FG
2:利記NG+ 客勝
3. 伊巴[0]
4.皇家馬德里[0/-0.5

E巴好波

黑人nba未？

lol

追和反cup呀仆街里昂

里昂加獌嘅巴打可以慢慢一個一個行上Ifc

唔好推一定有你份

排緊頭位

屌

1-1 E巴

1:1 e巴

好凍 好大風

攬住我

馬列斯2:2

阿爾及利亞 2:2

屌你 e bra

今晚中曬鏝 獌伏

垃圾曼入撚到波未啊屌
咁都輸。。

利果場冇機會11c到完場

cup 佢老母呀

阿爾求走盤

1-1獌

g持

Cup埋pls

1-1

公主

屌你獌入多粒

on9 利狗

頂撚住個讓客

阿爾反cup

獌屌多粒

仆街利捱到幾分鐘洗死咩

屌多粒

多謝大家支持我又入波

鐘聲響起反cup的信號

屌，約埋一齊入波咩

屌你老母死利狗

死利狗咁都守唔住

曼ng 朗尼入

依家做一做分流

獌嘅巴打hold一hold先

比里昂行先

捱多陣都冇正一垃圾

伊巴同伊巴goal

希望利記會贏啦

反cup既話食一個禮拜屎

下一球利

希望最聯唔好輸啦

買左阿爾入離叫下食返半格啦

潮流興開場入波？

買得30$主2 綠字 但點解今日買親d盤次次都無彩派

里昂

獌夠膽反cup

求走盤

買左ng 差唔多完先整球嚟

BB

等完 收半格好過無 獌cup到我比普巴屌

買撚左讓和呀 cup 佢老母啦

阿爾 里昂ng

16.5細 gel

依家幾角

屌你獌狗入未

里昂嘅巴打依家可以慢慢向前行啦

mui埋眼慢慢向前行

唔痛架好快架

我仲手痕買左30$和波 開心死了

里昂 入未屌你老母

華倫又係高水食得半格，利又係，屌

獌利求下你唔好爆12c keep到12c抽一個派200

有無絕殺

半格都無

法明奴係咪黃左

屌咁都唔入利記

阿爾及利亞咁都贏唔到

獌補幾耐 完場未

絕殺未21未

里昂嘅巴打都排成一直線啦

到獌嘅巴打排好隊

mai 埋眼

絕殺21未

1-2E巴

英神?

輸哂
PLZ...

希杭又輕鬆落後番屌

皓賢出水

1:利記FG
2:利記NG+ 客勝
3. 伊巴[0]
4.皇家馬德里[0/-0.5]

20分鐘全大cashed

普馬斯[0] 對 藍十字[0]
呢個盤口除佐開黎引人買客之外
我都唔知有咩用

里昂同獌嘅巴打同時出發啦

1-3 E巴

講錢張錦程 HELP ME...

唔好推啦

sorry 問多趕 獌完場係咪12c 岩岩跑落完去入錢allin左12.5s

88了有緣再見

E巴456佢

唔該搵人派派我
月中過唔到了...

伊巴場波無打龍?咁快1-3

報報數 今日-2k

E巴客其他入手

派派

PLZ...

岩岩留左名我依家會抽 一個 一陣如果中多條飛會再抽多一個

2：00有無水

最後一注 突尼西亞

晏啲祖雲皇馬作客醒醒定定

派我OK?
我會月頭出糧派返出去...

-3k

有冇抽獎網

lm派我

多謝LM

LM ，輸左11.5

輸錢易贏錢難，月頭一場狠狠
一場3-5千場盤，輸到仆街
呢二日幾旺場場又唔敢大注下下1-2千
望落先執返13k到，反而月頭已經輸緊40k

準備開主-1

想死唔阻你

呢句真 月頭輸到無晒信心

同路紫蛇

藍十西維摩哥cf

最後希望

今日燈
普馬斯
祖記

依個好用啲

睇下點

有無人可以打救下我

祖雲
馬賽
里奧

入緊人名 等等

唔該... 派我OK? 我豬哂
有真飛...

請你一定要派我

慢慢

想睇

訓先，希望訓醒中晒

gg

$10注?

肯定啦，唔係洗乜就位

你唔好咁啦 目標馬會

唔係 比唔係D大SIR 但唔細...

可唔可以比200我去買盤

皓賢出水

1:利記FG
2:利記NG+ 客勝
3. 伊巴[0]
4.皇家馬德里[0/-0.5]
5.摩納哥[0]
6.里奧艾維[0]

入好左 影相作實
人名為 岩岩我打派200個句為證 有reply 到嘅會入

如果無你名嘅 可以話比我知
會係2點15分抽獎

我起到機的 會派返
再唔係月頭出糧會派IF有人HELP ME...

無了 抽得

抽埋ok?

巴打我無話唔派比你 不過你等一等先 睇下有冇人未入名

me pls

這些機會

我呢

...但我唔係巴...

岩岩無reply嘅 派唔到啦 公平d 有留到名嘅先抽
今晚再中嘅會再抽再派

咁絲打啦 sorry

阿爾輸到我唔想賭波，冇賭成個月，等左e場幾日，盃場都唔撚正氣
嬲到立即打返個飛先訓得著

絲打

抽唔到我 一樣你集氣

今埸 正選出番晒
唔似上埸轉番平手盤

幫

大戶

4分鐘後會抽

Lm 第一次參加

未入我名

你太遲

我呢 一開連登ac就輸波 想死

要係岩岩留名先有得抽呀

曼聯豬哂

我有獨特既輸錢方法
輸埋唔玩

我仲用網上account加左注，非洲盃屌你老母，頭三場和撚曬

仲有一半

獨特輸錢X2

呢啲盃先最惡賭...
要賭就賭正氣波

X3

冇得買盤

Me2 夾份ok?

你覺得邊d叫正氣？

下次all in 熱刺

贏左分返1/8 ok?

麻煩兩位得獎者 pm我比個戶口no.我

係工廠無馬會 入不到錢

針了 無份

華倫西亞 對 愛斯賓奴
是日最正氣

禾都針
黑腳到

多謝哂
但點比你

無造馬架
中我左鍠今晚再抽啦

唔識點睇邊d正氣邊d唔正氣

贏錢=正氣
輸=假波

比你email我

集氣

屌我真係搭正就抽

我3日輸左2000

Mon po先 留唔切

1.67 半一 都買
仲好意思話惡賭
低過1.7水既盤仲買就唔好怨人

兩日5K

我有乞錢bot $100一個月

我岩岩先叫追番少少 岩岩嚇到瀨屎

仲要半一 最憎半一盤

開心些牙？🤔

一陣打唔打機

波圖入未

威喇 贏幾多

warrenlee1020@gmail.com

西波都買

多謝巴打

get91730@ymail.com

起碼都識避左d鬼波先
唔係贏多但起碼輸唔多先

多謝巴打... 我會守諾言

3x4尾關皇馬補唔補飛好

希望你捱到月尾

嗯
戒半個月

推唔推落鍠到好呢

1點半打後全客

有咩心水

一野轟左落閪維爾到

同路
皇馬今晚似會破處輸波

不賭便是贏

同意 但想輸少D先離場...

巴打 收唔收到我個email

我都係 所以仲賭緊

收到啦21xxxx呀嘛 聽日入完會係波po 影相 再email你

硬係覺得似又和波

里奧不敗

27XX XXXX 收到嗎

皇馬輸埋真係跳樓都唔掂 生性啲呀唔該

講就威，做就西

收到了

賭c朗入幾粒個項目個無入球幾吸引

想賭特別事項

多謝 真心感謝

C朗冇入球好似ok